有無人唔見左張八達通呀

係你既話自己去屯門市中心間hsbc既外幣櫃員機拎返啦

利申：無郁過張卡，帶走既話隨時會俾人屈

我諗已經俾人嘟到無錢嫁啦

乜撚野名黎
好有喜感